黃世澤 英國重返遠東與BNO

黃世澤
英國重返遠東與BNO
黃世澤幾分鐘評論
20210307

martin oei
124K subscribers

#英國 #BNO #遠東
00:00 英國重返遠東與BNO
01:25 日航收番軍事相關保險，咁風險何來
04:28 叫BNO離開香港，係減少日後出事嘅影響數目
06:08 英國唔需要咁多坦克嘅原因
08:25 BREXIT引發英國重返遠東
12:10 香港唔係 1970年代嘅香港
18:08 中國走咗中英聯合聲明條數，一定走到天腳底

#中國 #習近平 #南海 #香港 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考